行行下公園見到啲狗就好撚肚餓

大家覺得最好食係邊種狗？

我先 臘腸狗

你條on狗

樓主快d走

你死啦 係連登反食狗肉 快啲走啦 呢到我頂住

你走先 肚餓頂到既我

熱狗

如果用狗肉整都唔錯

肚餓了

Me巧中意狗肉😅

識食清